星島：安裝和強制使用「安心出行」初七後晚市堂食 美容及戲院或能重開

本港的新型冠狀病毒肺炎疫情有轉趨緩和跡象，《星島日報》引述消息指，如果未來一周的確診數字仍然平穩，而且源頭不明個案減少，政府很有可能在本月18日（年初七）放寬社交距離措施，部分勒令關閉的表列處所有望重開。

消息指，當局擬按活動風險高低作決定，玩樂性質較重、大機會有多人接觸及除下口罩的場所，例如酒吧、桑拿、卡拉OK、派對房間等，會被視為高風險的行業，初七重開的機會較微；至於食肆晚市堂食、美容業和戲院等則有可能重開。報道又指，安裝和使用「安心出行」應用程式是其中一個復業必要條件，但沒有提及具體安排。

唔去戲院

安裝和強制使用「安心出行」, 係可以免疫定殺毒？

而家習慣外賣，唔需要堂食

點知你安裝左???

屌你老母收皮啦垃圾政府
含柒啦好冇呀

scan佢老母

例如酒吧、桑拿、卡拉OK、派對房間等，會被視為高風險的行業，初七重開的機會較微

condom

轉用傻瓜電話

大快活有部hikvision體溫計都唔再去食，你咪裝囉，外賣都唔去買

安心閪痕想做大條數

用你老母
我用3310點撚用?

準備又爆

唔開係因為防傳染 , 裝左先比開 , 姐係照傳染到只係易搵你去過邊 , 咁要清0 點解仲要開? 裝左安心出行就可以防到病毒? 咁唔洗打疫苗

你點check

係咪要告別戲院

又爆過

最好開健身

等我幫你全家祈福

係可以睇實你
所謂"監控"

一早講都真係好少人理
個個都埋去影張靚相

預左
終於有一日要你只能遊街
我預左

點知我 install 咗同埋有無scan 個 code

反正想減肥。

gym去左邊

根本只係想監控香港人
我就係唔撚scan，唔通派三萬幾隻狗去全港食肆截住無裝app嘅人咩

或

安心上路

劇本

放心實有美容院食肆會借手機俾啲客掃安心出行

返去自己煮或者買外賣 睇netflix 慳唔少

咁咪唔幫襯囉

強迫咪唔去囉

咪叫個負責人睇實囉
港共實放蛇嫁啦

好肚餓？
有朱古力，但只可以食有濃烈屎味果啲，必要條件呀

係
學緊自己煮

配合埋太空卡要登記 完美

到時又拉黃店啲老細...

強迫尖撚掃條碼

而家唔駛安心出行中咗武肺都要講你14日內去過邊㗎啦

好似蒙面法咁
搵定啲人吹下風扮有民意支持
睇嚟今次都幾大機會成事

堂食將被終結

完左疫情都要你用安心出行先可以去食飯

齊齊抗疫

政府：以後做我隻狗，就比多餐狗糧你食啦

唔俾狗糧你
你都要聽偽政府話

一定90%以上人裝
我應該都迫住要

繼續外賣生活都唔撚裝你個鳩app

一次都冇嘟過，直接行入去

應該都係突擊入去舖頭逐個CHECK
邊個SHOW唔到就5000

你有權選擇唔去
但冇得選擇唔SCAN CODE而入去

我都係，個阿姐都唔理你

到時打飛機話幾百萬人用 但下載量可能得幾十萬

個個show圖算

大快活唔黃？

我用緊3310，資助我買iphone12啦

唔幫襯藍屍

呢個APP係咪一定要上網先用得先?
用部垃圾機唔插SIM卡, 無得上網既, 佢都吹你唔漲啦

唔好再問埋d on9問題
港共大把屎橋

無帶電話

on9 佢鬼知你用咩app 掃咩
平時量體溫都咁撚求其
你開隻cam 扮掃已經入得
唔通個職員唔俾你入？

最唔想武漢肺炎完果個係港共

係唔用呀吹咩
睇下消費者死先定商家佬死先

D客咪condom
D老細一早開口話支持裝

估到港共個玩法
逼香港人裝apps
再加埋電話卡真名先買得, 一條龍24小時Mon撚住香港人
呢個疫情至少拖多2年, 除非你諗住以後夜晚唔出街食飯
700萬人冇人走得甩監控

職員一定比
問題係佢肯定會搵人查牌咁逐個食客叫你SHOW手機

唔明咩事

突擊入黎 叫你開個APP睇你有冇掃 你點?

部野冇人理
仲衰過個D手掌機

推

香港人真係成日以為自己好醒

睇死港豬為咗睇戲一定會載會安心出行App去配合狗府

咁呀唔去了
睇下戲院冇七成黃絲客又冇支那客可以捱到幾耐

飯都咪撚食囉

買左plan=condom

兒登係咁
賴醒當風趣

唔需要量都可以行入去買野食，十次有十次都唔會理

好簡單就解決到
請5千人每日放蛇, 捉到店鋪唔掃apps, 即刻罰1萬
放蛇果條友自己收1千
我諗D鋪頭全部即刻跪

全港咁撚多間鋪 佢捉得幾多間呀

我都想睇佢搞到好似黨鐵查飛狗咁

唔是有wifi 咩？利申蠢撚

同埋依家入好多鋪頭商場, D員工都捉得好緊D人有冇量體溫
根本D鋪頭驚罰錢驚到仆街

叻哥首歌真係好中

全港咁撚多間鋪
佢咪玩到間間鋪都好似黨鐵查飛狗咁囉

就不出街食飯 以後黃店只做外賣

咁咪唔出街食囉。上網大把食譜、煮食教學

最高風險明明係公共交通工具

剩係攪你黃店
同埋高危地點好似佢健身室呢類
已經夠玩死你

終於知道喪封個原因！

佢個apps 係米唔係google play 都安裝.
係要owner受權安裝不知名軟件??

理論上可以用第三方軟件, 設定拒絕安裝不知名軟件!!

再唔係搵部太空card機.咩資料都無用來安裝安心出行.
唔用熄Q左佢.
又或者無card 手機, 第2部機share WIFI 佢用.
scan 完就disconnect WIFI.

其實做一兩次戲 就可以嚇到大部分香港人
封區期間港共已經test 左好多野 包括香港人心理

係喎，仲可以監察黃店有咩人去幫襯

我就一定唔會去幫襯裝有西行嘅食市

好快就有人就因為咁被人罰左而上黎出post

你老母閪全世界都講緊疫苗，你仲係喺度搞封樓裝app
根本抗疫就假，想全民監控先真

監控就監控啦安心 安你老母

禁堂食禁咗咁耐都係呢一下啫。

恐懼撚多謝林鄭，唔係，應該係林鄭多謝恐懼撚先啱

今鋪林鄭大勝

驚你班友死頂得太辛苦決定直接幫你哋拔喉！

電子腳鐐

基本上第二個方法暫時work
睇下港共會唔會抹殺埋唔好問我點抹殺法
另外scan code 只係開始
下一步就係打左大陸針入血先generate 到個code 出嚟

淨係掃黃店都夠FAT啦
MTR查飛都查後生多啦

有人整隻「安心上路」出黎未
apk都夠做，最多帶多部An機出街

keep 住個疫情，佢先可以以抗疫之名做啲仆街嘢
口罩買唔到，派就派廢罩，關就唔撚封，派錢就唔知派咗去邊.....
有邊樣係真正抗疫？

整個安必出行已經得啦
或者好似支國啲人咁整十幾廿個一模一樣嘅app出嚟

就黎大逃殺咁每人裝個頸箍 一講錯野就爆炸

好心睇下先啦
好明顯係google play store 度啦
同埋唔駛上網架，開個西app掃就得架喇
連人地個西app點用都唔知就懶醒唸埋啲屎橋

裝佢老母

實質收集大數據 為香港未來集中營做準備

佢個閪apps 可以check電話有冇sim卡
冇sim卡開唔到個app掃
雖然An機有方法可以set fake sim卡, 但普通市民邊會搞咁多野
佢最終目的咪又係搞白色恐怖
香港人覺得無時無刻俾政權監控
唔會再走上街頭

又想玩監控

整個生成器出黎直接收鳩佢皮啦
隻濕鳩app個介面鳩流流到咁，好撚易fake

我情願你Mærk我名
都唔好用安心出殯

康文署家陣咪要人入場時mærk名既
（如果你唔肯裝「安」既話）

堂食？不了

原來已經有人整左出黎

港共好搵定IT狗update個UI啦
IT狗過年都要開工唔知有冇三工呢

可防可控？

政總咁

唔掃就要登記身份証

毒撚表示
係拍拖果班慘d 買定二手機啦
起碼監控都係俾部19機既data佢

就係等防疫撚講
然後就話聽到市民要求搭車都要掃鹿

都幾肯定佢會好似封區咁做到柒一柒
一齊唔好裝個垃圾app

但呢個有行字寫虛擬埸所

可能係破解版

下一步就用嚟恐嚇啲人去黃店去得多會俾政府/藍紅公司針對
打爆黃色經濟圈

防你老母臭化閪咩
幾多人無得wfh日日擔驚受怕返工
仲要俾政府sm 你老母個閪就防疫撚

原來你就係恐懼撚

電話冇電 係咪唔撚洗食飯呀

你老母閪你班傻鳩真係得三個答案
1 講中左
2 老羞成怒
3 你係恐懼撚

你班弱能人士日日係度打稻草人
人地屌鳩你老無logic無智力就係講中人地
咁你反駁你老母係咪又真係臭閪呀
繼續活係自己既世界入面 全世界都係防疫撚
屌鳩你地就恐懼撚
但我見你地班傻閪一獲屌一獲 仲垃圾過垃圾政府 收皮啦你班on9

其實唔會理，我前幾日有事要去政府部門，都無人check，我連個app都無down

你唔用唔通人地唔做你生意咩

實會派人突擊檢查
等睇搞到人堂食都唔敢去

點解呢個安心上路APP仲可以生存到依家

揾食環狗做就得
日日搞鳩黃店

戲院真係多得正苦唔少

唔洗理呢班人喎
遲下佢地就會話出街戴口罩都係恐懼撚

咪唔好開返囉

另類禁市

填個人資料

啱啱放監？
今時今日裝咗都可以話你偷電話啦

多謝晒恐懼撚

以後 d 店員準備要喺舖頭外收 order

唔安咪唔比你入 咁點?

廢老冇智能電話，飯都冇得出街食。

香港人! 反抗!

點解係嘥時間down個app落嚟搵bug而唔係直接唔down算
黃絲真係好中意懶醒做埋啲無謂嘢
你中意咪繼續幫政府刷download數啦

就咁講個app 竟然寫得幾靚喎，係咪外判

造大條數比自己連任姐

唔好開
千祈唔好開

即刻衝入廁所避

無比較無傷害

電話無電

抗撚咗成年來來去去得兩招，仲要完全冇效，有效就唔會爆完又爆啦，垃圾

幫人入商場買貨的外賣仔應運而生

閪vision

抗疫只係口號
由頭到尾只係諗點樣報復同監控

其實有無辦法施壓俾apple同google，令到個安心出行app因為侵犯人權而無得喺apple store同play store上架

冇問題 番狗屋叉

唔比入即係藍店 又可以鬥黃

我記得之前有POST 屌點解黃店會貼QR CODE出黎

咁手機落證物袋

咁真心，係要攬炒啦
就係唔去所有要掃code的地方
迫業界同政府deal番DLLM
搞唔掂，就攬炒執囉
依家唔比人唔消費咩
再落去，大家唔岀街
全部轉網上活動，行山
咁無活動就無確診(正常係)
最後反問政府，點解要掃code呢？無疫情啦喎

冇估錯你再講多句應該比狗塔左上車

有冇諗過點解香港每日咁多人亂過馬路，但有幾多人上狗車

冇
兩間都超奶共

信黨得永生

使用都有好多種方法，正如口罩都可以遮d唔遮d

突然要同你拗亂過馬路洗唔洗上狗車
搞唔掂 我訓先SOR9

scan 左就唔會中

一間餐廳可以好大

一個坐近門口, 一個坐近廁所
一個坐通道

亦可以差好遠

偽造文書仲要一眼就知假

一隻綠色背景濕鳩APP無識認都可以叫做文書？
不如反省下點解設計得咁鳩流先啦
真係小畫家都fake撚到個畫面出黎

依家好多店連量體溫都無理，當普遍香港人唔合作，全港咁多小店，要幾多警力每間睇住？早抖啦，P 牌

一開始：
自願檢測 > 強制
自願裝安心出行 > 強制
遲下話自願打疫苗就會變強制打

咁繼續叫外賣囉

地鋪經濟即將收皮

唔識用⋯⋯

政府幫你諗定啦
入場前 請提供個人資料

仲有step4

教科書話中國係武肺疫情中拯救香港

原來冇防偽就唔係文書

千祈唔好開呀 開左又爆點開關

到時香港人肯定個個用

9成外判
但係因為ios 本身d resource 靚

佢on9唔係扮

好早已經講左係整payme間野接黎做

on9，返工都掃咁點呢？
無收入你外賣都無得叫

快L啲實行啦，我等咗好L耐！

我要睇啲食市快啲死！

由而家啲人個個懶醒down嚟搵bug嚟睇都幾肯定會

洗唔洗出示身份證？ 我俾個假名同假電話number 咪得？

根據依家番工塔港鐵係被豁免
番工應該係豁免ge(除左公墓園的大樓）
如果真係要，咁你用假圖9掃啦
你估你公司真係好想你掃咩
做野啦柒頭

rap

消毒殺菌App

遲早反政府既人唔比娛樂 唔比上網唔比玩淨係可以翻工
同坐監無分別

屌你老母，我咪唔撚睇戲囉

死中囯人１毛
你遂個REPLY負皮我冇所謂
係你有得用安心出殯
唔係我

遲d裝左安心出行先俾買安賣

外賣

唔scan
咪大家唔好做

咁咪唔去囉，都無去咁耐啦⋯⋯

私煙裝咗都灰飛煙滅。

無人記得gym 撚?

有人偽造文書周圍呃黃店錢

開始:
政府設施要出行

後期:
想開業要出行

拿政府冇迫你地架
你地可以唔出行
唔好開業囉

名稱：安心出行
類別：殺毒軟體

屌你老母，GYM ROOM 呢

戲院真係最無辜 一直都冇事

戲院食肆裝code冇人去，到時777怪市民唔合作

唔好講宜家，日日都轉，佢就係要玩對立
中資公司要，入大學要，都已經杰
9掃佢都應該唔難拆
要試下諗啲bug令成個系統bug左既方法

電話冇data plan

準備全面抵制呢樣嘢啦

仲有加強監控健身人士 當所有做gym人士都係新一代勇武

要scan既舖頭一律唔去
黃店都係咁話

想問有冇片

仲要係封左幾個月, 餓到班豬同鋪頭暈
叫你幫777奶閪先比你開, D人都搶住去奶

傾好左數 交通唔會中武肺

唔堂食，叫外賣

有啲政府單位呢 你同門口條友講話留電話呢 就唔使你用㗎啦 不過唔知可以偷幾耐雞

同埋有得避開個鏡頭自出自入

你喺中聯辦做？咁肯定嘅
就算登記身分證都好過全天候監控啦 傻鳩

好玩喎

上RTHK FB佐敦直播片

問題唔係堂唔堂食，係個閪政府已經嚴重侵犯私隱同人權

求其啦 反正全部黑社會搞

準備打餐廳職員打保安

scan晒藍店然後確診

即係好似機場安檢，911開始直到永遠

你得20宗一日都唔開，美容業真係隊鳩冧你

Sor唔去

總之你強制既話就只叫外賣同返屋企煮
之後係屋企睇netflix viutv 果d你咬我食
你強制可以等執

過完年d支那人死番落黎

抗疫係咁架啦
成班人好似小學雞咁

嗰部野好慢

係入口睇住你嘟完先俾入

佢哋班友最盡只能夠絕食。想隊鳩777？傻㗎

咁你去埋我嗰份 on99 你睇下你商家佬死先定我死先

邊度強制要scan就唔入

利申：8310用家

幾時封關

今年下年唔會去戲院睇戲
特別係奶共滴屎你d垃圾戲

以色列都幾成人打咗疫苗
香港仲玩緊QR code

好明顯只係搞某啲店舖，你睇跳老舞班撚屌有邊幾個真係俾人罰錢？

講就兇狠，戲院開返咪又大把人照衝

絕對唔裝但要堂食

推翻港共政權開始

d阿婆阿伯食屎？

登記身分證

柒婆為啖氣, 整隻apps 無人理, 俾你班人串兩下, 唔服氣
迫全港一齊用

垃圾政府

夠膽就連商場都可以掃code先可以入
真正攬炒

係可以殺毒呀，不過唔係殺病毒，係殺港獨吖嘛
係人都知佢哋諗乜啦

冇錯

即係條隊排撚到2046

香港機場禁制令今時今日仲係度
雖然已變死城

D餐廳死梗。得番藍絲幫襯

真係要全民安心出行

好彩一早裝左

同輕鐵揾人check 你有冇比錢一樣
未必次次都check中你
但規矩set咗, 實有人跟

突擊檢查只係查黃店架炸

防疫撚點睇

靜靜地贏都唔得嘅.gif

好似睇戲啲特工咁
scan完就掉咗部機去/將部手機放入一哋個袋度
等佢以為mon緊你, 實際就係mon緊另一個人

3310點掃

得喇得喇
高風險丫ma ，遲d 坐巴士搭黨鐵都要安心出殯你滿意未防疫撚

咁咪唔睇囉，我都想知啲戲院頂到幾耐

中國假健康碼App魚目混珠 陸媒批惡意軟體擾亂防疫 | 兩岸 | 中央社 CNA

咁唔睇戲了。本來諗住狂睇。

柒婆慢慢搵全香港陪葬啦

冇智能手機喎
用緊低B電話

返屋企啦阿生

佢地從冇介意過
宜家封晒都冇人阻到佢

懷疑疫情數據都係流

咁要每間食肆派隻狗駐守？

有公廁機既用公廁機

睇個款都係冇人用app，要請多幾個人登記資料，又fat fat

買外賣都要，叫人送過黎應該唔使

如果仲係trump話事 就有機會

都係搞黃店，屌

用兩部電話， 一部scan 完熄機得唔得， work 唔work ?

正
重開啦

健身室重開未

信黨==NMSLESE

後尾太多人無用個部人面辨識
搞搞下佢整多部手掌機

用空白電話
安裝個app就算

當大家懶醒咁用dummy apps去掃曲既時候
佢遲下就會轉到online mode
繼續懶醒咁走精面啦
溫水煮蛙

Scan完咪已經記錄咗你幾時同去過邊到囉
除非你用太空卡。

咁不如話做gym就係犯法好似簡單啲喎。

如果去gym 用gym WiFi ?

病毒見到裝左就唔會入侵你？

送過來條友都要scan 啦

如果有個app 係同scan完個畫面一樣而個日期同時間係識跳

慣左用外賣app
Sorry! 你自己慢慢安心出殯

你係咪搞錯左追蹤行蹤同偷電話資料

不用，offline都掃到

最多咪唔去

終於知道點解nokia會升

防毒軟件

逼我慳錢
上網睇

都有幾隻熱狗係度吠

呢個差少少
佢個地方名其實係喺埋個QR code入面，可以再做好啲真係嘟到個地方名出嚟

睇Netflix, 嗌food panda吹撚帳

好野，裝左個app唔打疫苗都免疫

你要裝 定要客？

已經聽過有傻閪講

話強制戴口罩係黃絲迫
政府有聽民意 係班防疫撚一味話驚